不如咁啦，推出黃藍店認證標籤

你係黃藍都好，貼張標籤出黎，有人會話佢做生意，唔方便貼出黎咪唔好貼。你夠膽貼既，我理得你黃扮藍定藍扮黃，已經係一份表態，因為你扮黃都會損失藍既生意（如有）。貼完我消費都易分d，你貼藍既咪做番藍既生意，大家happy。

你係咪5毛 去藍絲店既仲會係自己人？黃藍早已經冇得和解

唔驚黃店畀人搞咩